★點睇政府會期待天水圍公屋蝗會走去買綠置居？

天水圍最多公屋，但蝗蟲會發奮向上咩？

班友同樓豬一樣剩係呃老綜
買乜吖

樓豬=天水圍公屋蝗=支那人

所以話，邊會有人買

淋病

i am hk人

You are not 人
You are it dog

天水圍公屋係綠置居主要客源！

買綠置居，綜援金X10，再加世襲綜援，可能有吸引力

老貓，你是中國人

沒錯

有皇家飯水飯房住唔洗驚